升官發達死長子

果然共享做中國人榮耀

屌！！影撚衰晒我地LSOB！！！

有愛蟈培僑漢華福建甚至基督撚唔讀讀鬼佬天主教學校，入硬地獄啦！！！

入左啦

愛國愛黨又喪兒

咪好囉
可以全程投入推爆國教